匯豐入數南洋得唔得

巴打們 我呢要入數呢個 南洋商業銀行
請問匯豐可唔可以透過ATM入數南洋
係咪要收手續費